如果班狗真係出動顏色液體

個運動又將會變返左膠嘉年華

21出金鐘 唔去送你終

721就應該唔會
邊有咁快吖

金鐘行去銅鑼灣 唔行趕去深圳灣

尾聲要放埋煙花喎

玩SPLATOON咩

咁我地淋翻班撚樣紅油
咩天橋個d 兜頭潑